
                      Un peliculón. Excelente fotografía, banda sonora y historia geniales, y toca todos los palos en su justa medida: drama, acción, comedia... Te suelta alguna lagrimilla seguro.
        
            